快D攪機場集會，等狗鐵停機場快線

逢星期六日 1pm
你地千其唔好一齊準時入機場呀

香港身為一個國際都會，
機場就好似香港嘅心臟一樣咁重要。
每個星期都重擊心臟，香港仲有命嘅？

警告你地班人
千其唔好逢星期六日咁準時1點一齊入機場，
大嶼山交通會負荷唔到㗎
到時塞住曬成條入機場嘅路，
搞到遊客同d crew入唔到機場，咁就慘了
睇怕又要cancel好多班機⋯⋯

塞完星期六日，
兩日內cancel同delay左咁多班機，
又要幾日先回復到正常，
但係話咁快又到星期六日！！！！！
你地班仆街又出黎塞！！！！！
你地知唔知機場好慘㗎？？？？？？？
未回到氣又比人再塞過！

點知你地班人咁有毅力！！
知道左機場係春袋，
約好個個星期都準時1pm塞機場，
痴撚線！！
長遠黎講對香港經濟一定有好大影響⋯⋯
知唔知機場每秒幾多錢上落！！！
你地班廢青have no stake in the society㗎，
做一世都賺唔到咁多錢呀！
你地短短地搞兩三個星期，
到時外國政府都一定會忍唔住出聲，
令到香港政府同商家佬都好頭痕！
我依家強烈譴責你地班暴徒阻住香港經濟發展呀！

好人一生平安，
認同請分享！
推比全世界知！